就似熱湯懷念爺爺。。。。

纏綿羊仔苦戀被窩

點解我會知咩歌
當這地球沒有撚

咁都知